如果收工飲罐啤酒係你一日最快樂嘅時間

共勉之

曾經很享受

而家唔撚飲得，屌佢老味，人生已完

微微地既醉意，快活過神仙

給開司一罐啤酒

I know that feel bro

比你講左

飲開滴露
睇下幾時死得

飲到肚腩好大

比你講中咗

我盡量頂到星期五六至飲
輕鬆啲

我都飲少左 身子弱

啱

有時邊忍到

on9 當有趣

樓上真掃興

收工飲啤酒會好似shawshank redemption屋頂上面飲啤酒嗰幕

即刻要重睇

所以轉飲白酒同紅酒....

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走

酒谷歡迎你

通常開工飲

Where

Real man

其實呢句咩黎

Cheers

挨住個欄杆，望住其他收工既人

賭博默示錄
講男主俾人捉左去做苦力還債
每日賺雞碎咁多死慳死抵
結果抵受唔住零食同啤酒既誘惑

望住個海，飲住罐好醇既黑啤，當你睇唔到有將來時再回望下過去，人生真苦。

入面啲零食啤酒好貴

成個故事就係教你理財

啤酒大聰串燒, 我睇完真係學佢咁買嚟食

日日收工搭巴士聽歌睇夜景一罐

串燒加啤酒真係好撚正

exactly

所以1支就算

飲到微醉先可以真正笑下

出左黎做野咁耐，已經唔記得左開心既感覺係點

即刻睇

明

就係咁
有時都唔知笑乜

Metoo#

以前晚晚飲 呢家成日食煙

搭巴士
Real man

How much

轉型

又起身返工
諗緊今晚罐啤酒

以前晚晚2罐喜力
之後肥好撚多同買左車就無飲
做野做到攰 扯兩飛算

廿四小時之中幾時可使你愉快到死

好歌

想要呢種感覺，不如試下牛牛啦

乜係牛牛？

大麻
完全唔同，係荷蘭隊過。

醉咗唔想醒

真係醉生夢死

但願長醉不願醒

半夢半醒日復日 花開花落年復年

開車冇得飲

幾飛煙 一支酒 返到屋企又一條好漢

諗起佢首不良嗜好

有冇啤酒肚

真，同牛牛唔同，飲酒種感覺取代唔到

少許

今日好凍 又好想飲

飲到變左肥仔now

邊飲邊打機